[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論76

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

Dimbuy: 我有特別既repack技巧

半夜會唔會有貨出

Dimbuy計體積重好撚貴，樂一番剩重但都係貴
BNS又爆哂，仲有咩可用？

又一個post

[member
1980放題中

[member]

集運公司更新(來源：公司FACEBOOK / CS whatsapp)
(01/31 21:00) 樂郵 - 已聯絡派送快遞公司協議有部份貨件會先保管於快遞公司倉庫
(01/31 20:00) BNS - 一星期出六次貨，機位加倍 (OT 處理緊啲貨）
(01/31 18:00) Shipbao - 日本倉庫飽和 預計大約一周後(10/2)後可回復正常出庫時效
(01/31 18:00) Buyippee - 冇時間repack 只係收件入箱出貨
(01/31 15:00) Buyippee - 一個星期出五次貨

邊個mon post用bot

加密加好啲啦

如果骨分左單唔想食charge可以點做？

會彈去邊

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

無，自己飛去收當行李寄

又唔要體積重，計剩重又話貴

尾

我直接搵開個店主 店主話無貨但又扣我數 又shipped

會叫運輸商hold住係佢地個倉唔送住，唔肯就會退貨

即係點？repack左由6.6kg變6kg?

收皮先各位997苦主早抖
明日再一齊俾997撚

仲有記得po野用不推文回覆

祝各苦主盡快脫離苦海我盡快卸任爐主之位

997苦主圍爐爐主留

有冇講幾會再派多次

我係搵過店主無反應所以先搵CS，點知又真係覆得快D

好撚驚頂唔住

BNS係咪淨係爆左日本倉? 美國英國有冇爆?

申請Refund，佢email有講叫你cancel

仲有冇巴絲係度MON緊口罩?

amazon cs可以點搵?唔覺有email

介紹完又唔幫啲客repack

hi

Shipgo dimbuy邊個好d？

我有多兩盒 130枚既小童size
有冇人有60枚既成人size同我換?
只換不賣

冇人掃美國喇？

幾年前試過用dimbuy買幾件衫收左我三百幾蚊永久blacklist

限出口 cut哂

我一個都未買到呀..

想放棄

[member]咁有無人知gmarket用咗sf 而加會點？遲d送定點?[/member]

唔驚肥的唔怕食

再問多次一下大家，就咁EN14683 Type II，就無PFE
但無我又問過歐洲啲人，佢地真係係醫院用
其實夠唔夠頂架？
因為歐洲買通常都係得呢個標準

可能怕食哂啲儲糧

[url]testing[/url]

夜媽媽個post都推得咁快

成晚流流長，好難捱嫁
你而家唔食,陣間都會肚餓
不如而家食

成功將個頂踩扁2 cm, 咁就少1 kg 抵玩

問題係repack完只係薄左2cm
計體積個盒仲有一半係吉

唔充公佢都可以慢到懷疑人生

想問下有冇人用過tenso成功轉運到？

BnS 爆倉,再排,速遞,你唔使排咁後呀,有生之年收唔收到?

5蚊內都仲接受到, 又唔駛排隊迫

痴線架,成3點仲推得咁快

正價唔啱款既都可以買住先 到香港再同人交換返 唔好退貨益炒狗

[member]就係轉唔到只有cut 單
仲要mon 得好辛苦既580[/

member]

好多人都係咁

仲要用BNS隨時月尾先有

有無人可以解答下

bns

你買到正價罩未 有需要留個TG過你可以求救

體積重個威力幾大
建議開定個苦主區都得

我都有個 gmarket order 等緊寄 SF，完全冇收到 gmarket 通知話 SF 唔寄口罩返香港喎，我剩係見 gmarket 個通告話太多貨要寄所以會延遲

以前日森全用Yamato 又快又好服務
自從3年前開始俾部分貨JP Post 派就食晒屎咁又慢遲到

加埋amazon 老閪咁大個盒combo

見個friend用bot真係好誇張
一有貨就自動買
全程2秒

有無人可以幫下我

我上個post就係見到人講sf唔寄香港住

```

6盒都叫多?

bot狗死全家多謝

1313車尾

屌佢老母

係真唔係？

時間就是money

有無人解答下

我相信佢哋講既臭，係源自佢哋自己既口氣

仲有個硬硬紙皮箱同垃圾包裝物資, 其實差唔多

祝佢全家中肺炎

我以前係戴口罩個時
第一次發現自己有口臭
從來冇人同我講過

可能我幻覺
瞓先

記得開post報數俾人收幾多

幾錢運費？ 印象中以前搵過佢地英國代購 食水又係好撚深 - fx 唔洗講喇 ， 人地本地free shipping 佢都可以再收我運費

5.5

請教巴打
如果Ems送貨冇人收
係咪要自己去郵局再拎？

我屌撚左佢啦

利申 我晨早買夠 勸大家唔好買咁盡 真係有人會無咩罩帶 你買多一盒即係有人少一盒 自用夠就好

想問扣左錢係咪唔會畀人cut單?

咁要問返之前個巴打 cap 佢講既 gmarket 通告黎睇下

[url]aMstRJt6fX1aiNlUF2dxQ7+FSVy9rHdfavxaGItKpxbuodpXQtigFNGGFKJFug5mx/mP3qcLNkS1PepjyBJoYw==[/url]

應該係6

有無巴打可以幫下手

可以cut 單

...

麻煩晒各位

想問呢個3box係真係得三盒80片？！

仲唔訓

同問

幾間都係一磅23,即係kg 50.6
呢個差價都係多20%啫
衰在repack完個盒仲有一半位淨,即刻double左運費

日森到依家都唔封集運倉地址 係咪比機會外地人買?

放棄，瞓

買多三盒細size就收手啦
快啲俾我買到啦

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

會 比機會你cut down

1點已經收左爐
訓係床但訓唔著 典到以家

我用左shipbao貪提貨就樓下
日森交貨同佢update收到差4個鐘
上google map一睇個地址就知收得皮, 大阪個收貨倉門口好細, 雖然個倉好深

噓

呢隻有無人講過?

[member]個網奇奇怪怪咁 又冇system check住
完全唔知點用[.../member]

冇錢賭了

月中你仲去到日本先算喇

會寄張卡比你去最近郵局拎

念住呢兩日訂機票啦

得bfe?

can’t buy

呢個size standard d

我4月頭都去日本 好驚去唔到

pfe99%

呢個應該置頂

好，係咪好似十四日？

有錢唔搵咩，日森又唔係日本公司

到底點加密 我上網睇左好耐都唔識 求救

佢cut左我單幾日 仲未refund

25隻 你話喱？

想問如果有35 盒 應該分幾多張單？

Me too

我驚唔比我入境多啲

3盒

講清楚D,出來係呢個數

我酒店訂左 不過延遲付款 機票 門票呢啲就真係冇得退

今日仲諗住唔洗再搶...
衰衝動 衰on9

想問扣左錢係咪唔會cut單?

cls

想問下同樣貨品eg 1313 果d係咪只可以同時買3件？ 如果再多有機會cut?

唔要得唔得

空運一向貴

好擔心

天價運費,頂多咪棄罩潛逃

我想問比BSN reschedul 洗唔洗去番個速遞公司個網到rescheduled派件？

一早買左 但聽講旅保好似唔包呢啲 我都唔清楚

頂,香港人真係好慘
勤力過返工

我都聽講過

比運費夠自己飛轉日本了

因為個紙皮箱大過d口罩成倍

琴日發現自己屋企得返5個真口罩 一家四口 就算係活性炭都係得返一盒 依家認真研究網購係咪太遲

SAD BUT TRUE

my my thoughts exactly

其實3邊過250已經係好過份, 單箱有d難度
差唔多寄pallet咁

問住親朋戚友先
一人r 1-2個都r到幾十個
頂到網購派貨

所以新年前自己飛去買

灰 禁左成日

買到 等運都要十日

其實假如有人肯既話
有無可能飛去日本拎哂啲口罩翻黎，大家夾翻機票同一晚酒店比佢
應該快過集運

Repack左都咁真係cls

會唔會出唔到境

唔知仲去唔去到

唔洗諗 兩個朋友分別去大阪 京都
一個vfe 都買唔到

新年前自己飛去夾埋買左1800 個
有800個幫人買

日本依家有無口罩出境限制

開心share?

識人新年前買咗3千個

機場唔危架飛機先高

bns係依件事之後應該大把生意
以後都只用bns

ems真係唔平, 第一日開始有玩過dokodemo就知, 成單野圍埋超過2蚊個

運費1155羊, 只係80個

隔離post有飛雞做左，一野掃曬成個北海道既貨

唔爭氣笑左但好驚口罩都係咁

Cls

Buy up 以 實重？🤔

嘩屌
笑完之後灰到pk

箱箱都咁嘅話真係棄罩你戴撚埋佢

屌

一包即係幾多

係

20羊內

［，+1

救救

救997 code

姐有尾燈？

如果分開運就放棄支筆啦

BnS爆晒

過千

連費咪當排隊

運費

你當10 單

船運定空運??
最低消費300

I mean日本嗰邊 簽收左

幾號買？？

你個名...

20盒平到仆街

咁平

我地呢到仲有1個叫997 1個叫997苦主

咪玩啦師兄

新手今晚開始睇post 乜都唔識 唔好意思

求全部code...............

977 最低見過3xxx 3倍緊係貴

[/quote]

伸手到

吊如果體重 1000 蚊走唔甩🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

追po先發現用咗間伏集運
10盒非amazon
應該過兩日可以報運費

自己追po

搵左好耐，都唔齊

股票number :
628＝fitty 60個 普通size B07573632C
642（舊631）631＝fitty 30個 普通size 獨立包裝 B01545GQ9O
636＝fitty 30個 細size 獨立包裝 B01545GL76
1609＝fitty 100個 獨立包裝 B016DCAOOA 普通 B016DCAOZY 細 B016DCAOQI 兒童
1376＝fitty silky touch 50個 普通size B075MWTSMJ 普通 B075MX4TB5 細

1313＝白元 30個*4盒 B07MJKHYDC 普通（無貨會見唔到）
1055（舊832）＝白元 60個，有時賣1962 B0141ZPO1E 普通
837 ＝白元 60個 B07RPN2Z9K 細
1628＝白元快適灰色 30個 B07L96M287 普通

813＝超立體 50個 B00YM1NSPC 普通

997＝BMC 80個獨立包裝 B07571223K 普通 B0756ZZ9JQ 細
487＝BMC 50個，有時賣477／524 B008WX2OY2 普通
552（舊648）＝BMC 60個 B00EP56O0G 普通 （要加骨）

546＝BMC 60個無紡布 B07JBLS77Q普通

2748（舊2422/2106）＝超快適 50個 日本製稍貴 B07VBM91JB 普通
1954＝快適防護 60個獨立包裝 B07ZPB2NQT 普通
649(585)＝醫療現場 60個 B00I7K9PW4 普通
SmartBasic 200個 B07YV93GNH 稍大 B07YV7YGXG 普通
1942＝SmartBasic 香罩 45個 普通
Presto 不過好少出 200個 B07T5V4TCV 稍大／獨立包裝120個 B077ZC9D8R 稍大／
B07YY9T1FQ 普通
580＝PIP 60個 B01613I79K 普通（要加骨）
582=B01613I79K

我係得呢d，有無其他啊大佬

presto green 大貨

有人唔加密 我屌你老母 祝你全家生肺炎

me too

屌你老母咩

我都廢事再覆佢

夜晚都要推post dklm

我都係 本來想訓
唉

唔好quote

1001

你依啲都唔update啦大佬

奶西...禁錯制~推

仲quote

屌人解密果d quote埋一份

咪quota

成班用下腦啦仲quote

唉就黎癡線啦f5到

屌啲解碼撚 全家肺炎

幫推1001

仲要衰幾多次

1001我知錯啦sorry

伸手黨

Bfe 口罩照秒 搶到傻d人

1001不推文

係咪有d cd rom睇完運費對腳震緊
久唔久有d野出返黎

由呢隻ok?玩到寄空氣盒真係幾過癮

10001

夜晚晚唔訓仲要推post

好多人戴都冇得戴
用雜牌
有bfe仲想點

樓上爆code 果個祝你買唔到口罩兼全家生肺炎

算啦用完十盒1313 買大陸口罩算

1001 sorry...

不推文

有骨想買 幾時有478

開埋新就訓

本身寫15號